西維爾場波個球證係咪on9?

投訴一張黃牌
波打手兩球12m+紅牌

根本第一球12碼唔洗比
比完艾斯古迪路投訴兩句就黃牌
而家仲紅埋

買咗客win
係咪可以撕飛

第二球12碼我覺得可以比
但唔撚洗紅牌下話？

有曼聯唔睇

唔係viu我都唔撚知西甲球證咁戇鳩

點解唔睇最聯

第2球比12碼都算，比多張黃真係on9

以後做後衛要斬左對手先得

卡達菲今季咁猛料你都直屌客W

球證咁樣搞鳩viutv愛人

第二球要比12碼
但黃牌真係痴線
背住點撚知個波會打到手

我買左基達菲都頂唔撚順個球證
前4大戰比佢搞到咁

西甲球證真係笑話

唔係隻手有機會中龍/入波
個個禁區舉手跳block波你咪玩晒？
唔直紅咪算你好彩

唔笑曼聯？